［真人真事］20年前我部數碼暴龍機呢😳

出律司信追啦屌

咁撚on9

strong post lm

咁既人都有既屌

依家起碼值500

以家舊版值過千，好似係

借左就還翻俾人啦
(如果仲有)

我根本無借過做乜要屈我

仲咁好氣理佢

為左進化 可以去到幾盡？

條友廿幾歲人咁撚唔掂？ 好似趕住要錢買粉食咁款

誇張⋯⋯

如果你無借個就屈翻佢五千蚊幾時還

我估佢係俾選左中既細路

做乜po我上嚟

都on99 都過左咁多年 我話你借左20萬都得啦

幾好笑呢條友

係拯救世界先真